暖化撚又縮返入老母個西度

丫。。。極端氣候撚

同班暖化撚講乜都無用。
佢地會
1. 冬天暖： 反暖化撚仲有乜好講。
2. 凍：都未跌落x度，最多叫涼。
3. 好撚凍：唔識就上google查下，暖化令氣候變得極端，先會咁凍。

根本暖化係班學著搵錢做reaearch借口。

凍死哂啦

今日都係短袖

申利:唔係暖化撚,夏天日日開冷氣

首先你要搞清楚氣候同天氣係兩件事。凍一日就唔係暖化？日日夏天咁你熱死左啦。

氣候係一串連續既天氣統計，當然你有權話佢造數同唔信。

不過唔係凍一日就叫無暖化嚕

仲有班７頭好似樓主咁，天氣凍就出黎鳩叫

咪撚on9喇屌

又狡辯

所有要IQ80以上先理解到既野對你來講都係狡辯

笑左出黎

日日夏天咁你熱死左啦。
IQ幾多先講得出呢一句

你認真左，佢地係假膠黎

但我欣賞有認真既人幫手辟謠。唔係既話，街外人分唔清真假膠，真係會當連登仔好無知

唔好怪佢 佢凍到語無倫次

😁😂😂

溫度越低 反暖反撚就越強大

清算暖化撚

凍得到一個禮拜先出聲啦

縮返入你老母個西

無知真可怕